重申多次機管局同航空公司想開返機場 係俾政府阻止

噚日Departure一早清空左 可以重飛
係佢地自己放空城計想抹黑示威者

林病果然係港獨之母

機管局罷工啦屌

AA 大原則利益為先...搵錢為上...林病真係搞到人地麻煩

係真仲好
政府又助攻